問卷調查

問卷調查;*
想知我知您幾多;?
快啲讚好喇~^^
讚好後我會回in your wall~
~~~~~~~~~~~~問卷開始~~~~~~~~~~~~
♥.花名:
♥.全名:
♥.B.DAY:
♥.住邊:
♥.讀邊間:
♥.中意食咩:
♥.宜家中意邊個:
♥.宜家有冇拍拖:
♥.拍過幾次拖:
♥.第壹眼見到我您既feel:
♥.而家對您既feel:
♥.中吾中意同你玩:
♥.會五會約您去街街:
♥.您傻吾傻:
♥.覺得您:
♥.我同您咩關係:
♥.朋友指數:

♥.花名:利囝
♥.全名:李昇炫
♥.B.DAY:1990年12月12日
♥.住邊:監獄
♥.讀邊間:韓國中央大學戲劇電影學系(肄業)
♥.中意食咩:女
♥.宜家中意邊個:楊菊花
♥.宜家有冇拍拖:冇
♥.拍過幾次拖:a380
♥.第壹眼見到我您既feel:廢柴！！！
♥.而家對您既feel:想強姦我
♥.中吾中意同你玩:鍾意
♥.會五會約您去街街:唔會（坐緊監）
♥.您傻吾傻:少傻
♥.覺得您:正
♥.我同您咩關係:監躉
♥.朋友指數:10/10

哈. 多謝細卷.;$<3333
幾時出泥劈酒牙？

劈洗衣機得唔得牙？

吊你老母甘串？出泥隻秋拉八婆.

我可以連食兩枝煙>

得戈兩支米學人串77拉on尻囝😂

我就叫凱婷 全連登都識禾 你乜水牙

下-,-俄米叫利囝

又系喎 自膠xd